於民主社會都要堅決爭取支持暴政人士的權利

我地唔應該剝奪支持暴政人士享受暴政管治的權利。
因此，免卻其參與任何政治活動權利。
應分開自由意志人士與支取暴政人士的權利及管治方式
永遠不能剝奪其享受警暴的權利

咁樣去管治，兩邊都開心仲有無其他？

[區議會|選戰]有個傻仔幫近千位候選人分黃藍假獨立